香港示威左五個月，最後發現個春袋原來係每一個香港人自己？

人力資源原來係最緊要。

跟我講一次：我是一個春袋

我是一個春袋（渣自己兩下）

我無 揸埋你

重要咪重要囉 春咩袋啫

51D咁大？

師兄google月鑽璽先 ok?

罷

好耐無見彭斯喎

比人封左兩個月？

會員：彭斯 請你收聲